【抗爭文學】黃台之瓜，何堪再摘？ 因果由國，容港治己！

多謝全港第一勇武黃絲帶幫我地廣發文宣，將咁重要的口號暗植係全港各大報章，甚至各份黨報都不虞有詐，照登不誤。

為使真理廣傳，小弟斗膽釋義如下

反修例抗爭以來，政府剛愎自用，漠視民意，觸發市民怒憤。政府的劣行，更令市民知道：香港政府沒有民主基礎，沒有民意授權，所以行事無須顧慮民意，反而是背靠北京，仿傚威權。明令黑警，暗用鄉黑；殘害群眾，以生畏懼；恫嚇市民，以求噤聲。

憐我香港，智勇者眾，非歪理所能擾，非惡霸所能欺。結隊上街，和平表達民意；戴盔持盾，堅毅抵抗暴力。但見那林門鄭氏，竟倒行逆施，謂我抗爭民眾純屬暴力之徒，"no stake in the society"，意欲分化貶低，繼而羅織罪名，政治檢控。可憐前線抗爭者，身體受傷，刑獄難逃。前線義民，信仰普世價值，愛護香港，如今一個一個遭受摧殘，是以有謂「黃台之瓜，何堪再摘？ 」。

風波兩個月來，固然係香港政府漠視民意，專橫獨斷，視民草芥而起。然則何以香港政府有如斯膽量？回首零三年，五十萬人上街而惡法不通，庸官下台，老董求去。經此，北京為保管治權威，決心不容民主勢力再掀如許風雲，遂更涉足香港政治。中環西環，分作香港二京，此後種種，大家心中有數。再問何以香港沒有實踐基本法所許諾之普選？蓋因831決定，關門落閘；冷對佔中，無從對話。其中一切，說到底就是「港人治港，高度自治」的承諾並未兌現；反過來說，實現這個承諾，香港才有轉機！所以說「因果由國，容港治己！」

我地宜家五大訴求，最核心的目的，都係要「保護全體抗爭民眾」，同埋「爭取民主政制」——呢兩大目標，豈不是誠哥今日幫我地全港發布的口號所要總結的嗎？

諸位，今日開始，我地要用多個口號，connect with 誠哥，亦都將民眾的價值追求與大眾的實際利益結合起來。記住：「黃台之瓜，何堪再摘？ 因果由國，容港治己！」

自己推一推。 唔好嫌棄P牌仔

Push

推一下

推

擺誠哥上枱會唔會洗頭艇

佢驚條鐵啦

推啊